罷買啦，同黑心商家一齊炒啦

其實我地成日都過度消費，咪當幫自己儲下錢（移民去台灣啦）

要集中火力罷買藍色商店